[非正式統計] 你公司WFH未?

有啦! 我愛公司!
無!! 屌你老細!
無既可唔可以講下做邊一行? 最好講埋公司名, 表揚下公司為香港經濟努力!

暫時wfh領先

突然無WFH又領先

從未wfh過。完

巴打做邊行

印刷相關

做老師，未

做support唔會有

咁一定無得wfh啦

做lab狗，點wfh

做老師唔係已經放緊暑假喇咩

IT support?

大學research assistant，講明冇得wfh

係
要standby

lab一定無啦

做咩field?

remote解決唔到咩?

其實日日返黎坐，坐左幾個月。我對老細/公司一早冇期望

一星期番2-3日，算唔算wfh🤦🏻‍♀️

搞admin野

如果可以唔洗請人啦
outsource就得

迫科，無得wfh

clinical, wfh姐係完全收唔到data，上次wfh過搞到遲曬，今次講明唔會再wfh

冇

無生意?